其實宜家仲有無人聽電台？

有朋友話工作關係每日都要聽電台的時事節的，寫一份executive summary俾老闆參考「民情」。我心諗，仲有人聽電台架咩？慳返錢做網絡數據分析好過啦。

朝朝搭車番工都會聽903點睇？

愉快感覺瀰漫清晨

[url]
[/url]

區瑞強 靚歌再重聚
正~ 現場彈奏

有渣車既都會聽架啦

光明頂

D100 講真話、行公義、好憐憫

我老豆鍾意聽音樂情人

我都有聽，朋友亦都係專做phone-in節目撮要。只是我覺得如果要準確掌握民情，電台唔夠網絡咁快、受眾亦無咁廣。

十八樓C座

日日都聽 俾frd話我成個阿叔咁

睇民情要唔要聽埋本土台先？

網絡快既同時種類廣泛，但正正因為種類太多太廣，明明睇緊一單要聞，睇完之後好易越click 越遠。

反而電台有主持圍繞幾個主題深入探討，好多時挑選出黎既題目同民生已經好有聯繫，好似903晴朗咁。

電台烽煙節目個輿論力量仲好強
但只限4張以上人士
後生嘅話上連登就知道哂

光明頂！

聽著光明頂答你

電台個作用同功能冇得噉比, 聽覺係唯一可以一心兩用嘅媒介
香港唔興podcast

晨光第一線~
幾正但係好唔中意打電話比唔知乜sir 條友好扮野

丫嗚地H畸～喂哋噢～吐～

冇聽電台點知邊個係呀希

番工日日聽早霸王

以前903 妹妹妹妹 森美移動 架勢堂